(Timothy：唔打北韓了!) 侵 想凍結支持朝核的國企在美資產 <棋王中招>

Testing topic
日媒稱，美國政府已經向日本政府通報，正考慮對與朝鮮核武器開發有關的中國企業加大製裁。這得到了多位日美外交人士證實。特朗普政府要求對朝鮮具有影響力的中國加大壓力，稱如果中國不拿出具體行動，美國將採取“單獨行動”，包括凍結中國企業在美國的資產等。

果然係商人，美國打唔打北韓根本唔係重點，重點是美國會否找搵藉口對中國嘅企業作出制裁或者凍結資產。